香港公安可以查到tg賬戶電話號碼！！！

我知道大家為今晚嘅事籌備好多野
仲係Tg討論同埋計劃
我岩岩係tg group見到有人話只要香港公安將全港人d電話號碼入去一部手機度再向所有人發一條訊息
就可以見到你地tg account d電話號碼
所以盡量唔好用個人電話號碼

push

好好保護自己嘅帳戶, 改人頭, 關咗其他唔需要嘅訊息, 以免俾狗查到

推

有無IT人可以解釋下

佢唔係話A入完B電話 send message比B
之後B會見到A電話咋咩？

如果理解錯道個歉先
有無人可以幫手實測下？

不過如果有太空卡就太空卡啦
真係避免再用自己電話啦
小心啲好既

我An機 iPad 都無phone number 依欄

Setting > Privacy嗰度有

要更新左先有

要佢有你電話加咗你入電話簿先見到
不過安全起見都係較nobody

最新都唔見有

假設你個電話加晒5字頭 6字頭 9字頭
總共3億個電話號碼 (50000000 - 59999999...etc)
而每個人都send一次msg 咁又真係應該可以睇到晒所有人係咩number

但係我諗telegram會即刻將你當spam咁ban左

有錯請指正

admin真係比人拉咗
所以telegram唔安全

改了

有個比tg安全既app
wire
唔需要電話號碼

Push

如果轉要去唔同post宣傳

係咪未更新？

已經揾到 thx

全部set nobody

diu

呢個係解決方法

你用wechat, alipay，已經玩完

已證實 只要對家同步聯絡人 你set nobody都無用

同步聯絡人即係點?

用太空卡

我一開始咪寫左

用太空卡咪得

推呀

除咗畀人篤灰之外，應該冇咩可能起到電話號碼

推比人知要改設定

掉左部電話佢, 用ANDROID！！

跟住冇哂錢, 就唔好增值買過張...最穩陣...

今次呢單野... 可能比電訊商出賣?